逃犯條例.既然經濟好都係住劏房,示威者就同你攬炒

分析得幾好, 有粗口, 有潔癖者慎入